極危險扮中立的人間記者會

我曾經比佢地d文厄左入去睇，用語斯文，用緊甜依毒藥洗人腦，我曾經去屌佢地係奶共網媒，但佢強調自己係中立，冇政治背景、冇顏色，仲話有咩誤會可以pm佢慢慢傾

冇政治背景會一味抹黑市威者？

冇顏色會不停幫黑警洗白？

唔係紅媒會幫人洗腦政府岩晒？

今日仲搵埋大波man做代言人，既然佢話有咩誤會慢慢傾，咁唔該咁多位入去慢慢同佢地d中立小編傾。

以下為其中一個危險洗腦文

#小薯家屬投稿

繼續同兩位警嫂傾去．．

我問: 你哋老公點睇香港變成咁，係咪覺得警察完全無錯先？

太太A: 我覺得唔完美但可以接受（自嘲笑吓），每個機構嘅制度都有利有弊，可況前線執行嘅人要按當時嘅情況作出即時反應，談何容易，正如你之前所講，大家都面對緊前所未見嘅情況，每日變化都比計劃快，我相信警隊將來要會作出好多檢討同埋改善嘅措施，但呢一刻，前線人員日夜操勞，真係去個廁所都無時間啦⋯

我：都係嘅，動亂未停，做事要有先後次序．．

太太B 話: 講開又講，有啲好朋友諗住關心我地，就講：「其實你老公都係身不由己，佢都係聽上司話，打份工⋯」，啲朋友個個代入哂犯人心理，覺得警察係歹角！ 其實警員係有需要用適當的武力制服掙扎中的疑犯，或者根據經驗對方有可能會逃走，就要用武力！ 絕對唔係單單「聽上司話」⋯

太太A: 朋友成日話，「識你哋兩公婆咁耐，知道你地哋為人，你哋唔係黑警」，叫我老公告發啲黑警出黎，還白警一個清白⋯又叫我老公諗下辭職唔做，搵返良知，真係黑人問號！

我話: 其實，香港人普遍少留意國際新聞，以前香港示威好和平，所以冇見過用武力清場嘅場面，自然會覺得現時嘅警察濫用暴力啦。

太太A: 最近大家都開始留意，其他國家係點樣處理呢啲示威活動，香港警察簡直係小巫見大巫！

我: 咁又真係！出軍隊又有，幾日就開槍，有啲國家死人都有。

太太B: 仲有，咁多年黎，香港治安真係好好，算係好和平，所以大家忘記咗警察係執法者，非法暴力示威者係犯人。有人想談公平，「公平」從來不等於「相同」，執法者需要比犯人有更多嘅權力先至可以有能力執法，保障市民嘅安全，唔通要警員赤手空拳咁執法先係公平？怎可能要求警察與犯人之間講「相同」？一個係疑犯，一個係執法人員，一個在明一個在暗！唔通人人都要配槍？人人都有催淚煙？咁樣先「公平」？

太太A: 好似有個律師在電台話如果被警察攻擊，反抗係自衛！講到搶槍都係自衛咁，幾時警察執法變咗「互毆」？要對等？自衛？

我搭嘴: 所以啲示威者而家都囤積武器⋯

太太A: 啲人都合理化佢哋！警察有武器，「示威者都係用相對嘅武力去對抗咋嘛⋯」

太太B: 其實邊到係相對？唔通警察又用氣油彈，漒水?⋯佢哋嘅「公平」係龍門任搬！警察鬧人「曱甴」當然係好唔禮貌啦，佢哋就大做文章話「去人性化」，「令人心寒」，「物化咗平民，所以好暴力！」咁當佢哋話「警蓄」，「狗仔狗女狗屋」，又得嫁喎！個「公平」突然唔見咗！

太太A: 係喎！警察鬧人佢哋就話公開羞辱市民！啲勇武日鬧夜鬧:「黑警！你老婆比人x緊！」就無人表示覺得過份！

我: 咁又真係例子多不勝數嘅⋯但著住制服講粗口，真係唔好！

太太B: 咁梗係認同啦！但又咁講，幾時邊個講粗口都係唔好！難道警察被侮辱就要專業地忍受？不可以有情緒？示威者打藍絲就係「被挑釁」同情有可原，突然間又唔講公平了？講法變成「警察應有比市民更專業的忍耐力」。明顯地，警察被冠上各種不合理離地的「義務」，同時當要使用法例賦予佢地嘅「權力」去執法時，又比人話濫權，被要求要與犯法者平等，幾荒謬！

太太B: 因為警察係well paid for it (人工包埋) 喎！ 呢幾個字難聽過粗口！人工包鏹水，割頸？包全家日夜被問候，仔女家人被欺凌？

(vol 1 傳送門: )
(vol 2 傳送門: )
(vol 3 傳送門: )

-------

小編其實好認同，警察真係被妖魔化，傳媒，議員，大量社交專頁，大量假新聞，要嚮這個「亂世」保持清醒要出力！

#人間記者會
#份糧咩都包
#亂世求清醒

冇見過黃絲話自己中立，
中立代表咩自己諗

屌 個名都知咩事

冷處理

見到大波man 已經fail 學咩人扮中立

全部人去report佢

又抄

幫正版助攻！其實係好事！

做到黑警係受害人，狗仔媒撚慘呀

冷處理
幫佢推人氣做乜鳩
記者都嬲到走淨三間

最失敗應該係搵左咁有標誌性嘅大波man嚟扮中立
佢個招牌淫邪笑容去拍牙膏廣告就岩

連出名中立嘅TVB都唔報就知唔洗理
都唔明樓豬緊張咩

你屌9佢，佢就會用極理性口敏話自係中立、講事實、歡迎pm佢討論，唔信你地可以試下

你地唔講我完全唔知有呢咁嘅垃圾
唔好幫佢谷人氣啦屌

陰間記者會。
藍屍十個十個劈頭第一句就係「我係中立既，我唔識咩係政治，只希望安份守紀打份工搵食」
垃撚圾！

咪撚幫佢煲熱啦on9

屌拉返

report垃圾 page

今時今日仲話中立同唔知大波man 係邊個既人都唔駛理佢地啦

你唔講我都唔知有d 咁既野

睇左兩句都唔想睇落去

人間（失格）記者會

唔洗講啲咩
單單係黑警強姦咗我地手足
你解釋到咩？